好悶秒回🤔

今日第一日返U記

冇人

返成點

hi

同事幾好

Hi

冇傳說中咁辛苦

辛唔辛苦啊？

你翻個餐廳廚房就覺得呢啲邊度叫辛苦

好唔好同男朋友分手

做咩事先

我明啊

6-8q what the fuck

依家啲後生少少野就話辛苦
我都係後生仔
我真心覺得衫鋪唔辛苦

覺得大家都唔識愛大家 用自己舒服嘅方式 但無諗過對方嘅感受 覺得好攰 好想自己一個人 自由自在 唔想再因爲對方而令自己唔開心 而失眠

搵我做你男朋友

咁分手la,如果唔開心

唔知道係習慣有佢定係愛佢

我班同事好似有上連燈
今次玩完

永遠愛情耐左就變咗親情架啦
諗返點解當初要同佢一齊
對對情侶耐左都係咁架啦
唔通因為冇咗新鮮感就要散
咁樣好不負責任
利申A0情聖

123 321

到冇咗佢，你就會後悔架啦。

你啱

就係因為習慣咗佢係身邊，好似變咗日常生活咁相處。之後就會覺得一齊好攰，分手有乜大不了。

點知佢先走咗一日就後悔到仆街。

大家記得要珍惜身邊嗰個呀

冇拍過拖5g

那有女

做乜唔訓

唔開心瞓唔到

唉

其實毒L一個更開心

成日半夜諗起ex就鳩喊到傻，好掛住佢，但我冇資格搵佢，好辛苦

感情事？

說好的秒回

渣ga

愛要講出口

Btw 樓主返 u記？
廿四號係咪有新tee 諗住十一點狗衝去買

Agger
準備訓先

我有講
分左手佢有搵返我話要復合
但分手係因為佢帽我，同我講分手，話要復合又一直冇同新嗰個分手

咁快

樓主走左

好彩除得快喎巴打

依d女唔好理佢啦

慢慢就會慣！搵下fd出街又好，打機又好

最好狠心d block咗佢

分左4個幾月，我等緊佢

已經block左wtsapp，但冇block tg，佢最近好似又dl返嚟用

樓主呀

唉 得我地2個充撐場面

有冇同佢傾過第三者問題？
唔分手，即係要你做第三者？

唉
我冇女仲辛苦

係到

聽日話你知

西瓜圖真係有用

冇woo
我由細到大追女仔都冇一個接受我
可能我7

我係被分手之後先知原來係帽事
佢分手後半個月搵返我，keep住有聯絡2個幾月，然後消失左

Thanks 樓主

睇你都係廿頭 好後生姐

十尾

冇女你可以搵。但失去左一個人而你掛住佢，你係咩都做唔到，只可以掛住佢掛到喊

自己知好，你亂咁同人講，我俾人拉

搵唔到呀嘛屌你

各有各苦 唔經歷過好難代入其他人

不如你識過個啦⋯⋯

佢未玩夠ga 戴一次帽就話佢仆街姐
戴第二次就係你問題

我鍾意你呢個講法

起碼有機會俾你搵

我暗戀人都有感受嘅大佬

大把日子喎巴打你

D女全部有仔

我又唔會做冰

係鬼
Year1仲A0死撚左去算啦

呢幾個月都有人媾我，我有嘗試令自己接受，但愈咁做我就愈清楚知道我到底有幾愛佢
好難受

各有各玩

我冇long D
都未追到

好耐冇試過暗戀人，以前暗戀過一個，結果當左兵

人哋可能好女仔

佢好好，但我接受唔到
佢愈對我好，我就愈諗起ex

我雖然中學出pool，但grad咗之後都有食返中同

肯定好辛苦

而家啲女會主動食仔架

你唔甘心咋
試下新嘢啦

城大大把女啦

我曾經去過嗰啲暗網睇Informationen
話咩出賣自己嘅靈魂
做嗰啲呀媒介溝通
當初有諗過做呢啲
覺得人生冇乜意義

哇 正啦 我都想食下同班 每次拍拖都唔通校 冇乜感覺

完全唔想
我只係想要佢一個

絲打大把仔

Long d 得
大家都好冇安全感
一開始點有信心都好
好快拜拜

利申 試過

poly先正

人生係完全冇意義
出生然後讀書，讀得咁撚辛苦係為左搵份好工
搵完好工賺錢買棺材
死左又咩都冇哂

依d唔可以亂掂喎
冇女未孝順下屋企人囉

係咪冇人明

grp pj點都識到女掛

好玩幫美帝同外星人溝通

同屋企人關係麻麻

我最近有睇viu tv講鬼嗰套晚吹
可以睇下 潘x聰嗰套

我信有呢啲野

明呀
點都係幫有錢人做狗
唯有係生存同時，為自己搵d娛樂

Diu我個班d女全剖有仔

慢慢嚟囉 有話題已經係第一步

我都好信

老實講我係愛情大過一切嗰啲
我發覺自己成個女人咁
如果香港有女朋友
一定唔撚去日本
可惜冇

不了 如果有得俾我揀 我寧願當初我老母落左我
我而家在生 但我好想消失

我屋企人睇到，所以我冇得唔信

自己去日本？

如果有女，一定係帶埋女友去

有咁多年俾你讀，實有個啱嘅

點解

sorry我sheshe

我係去讀書，因為我知道我再係咁我都係溝唔到香港女仔
，我唔想孤獨終老

全部做曬friend先囉
總有機會

你係tb定tg

已經諗住娶日本妹

媾個冇咁靚嘅

讀language？
之前睇過有個巴打嘅post，去沖繩，好正

就快5點啦屌

我d friend 同我一樣咁老

入黎吹下水先，訓唔著

Yes language

兩個長髮

屌 我巴打呀

做咩事訓唔著

我加入，咁我咪有兩個老婆

你唔喺香港？

岩岩隔離post講，就睇沖天救兵
流哂馬尿

Grad咗兩年

啱啱裸辭 完全冇方向目標

日夜顛倒

有冇瑞士糖食

我同你一樣

其實有得俾我揀
我都會揀返香港女仔

日本妺始終語言不通

我都流完馬尿嚟

港女冇波，不了

瑞士去食芝士火鍋嘅冇啲常識

我有冇份

我真係唔睇呢樣
睇靚唔靚女

食瑞士雞翼

U記d姐姐好令

應該冇人頂得佢順

靚女，aa，同男人冇分別
要平均

好慘，日日朝早9點幾先開始有睡意，訓得黎10點幾。

夜晚逼自己訓，訓得個兩三個鐘就會醒

lihkg那有pm

架多靚女喎

我EQ好高，有女朋友就得

我係半夜訓，11點左右醒

你有2個
左右手

都話日本妹係唔靚
要講幾多次
好多都又肥又矮

Eq高唔會無女

左右手

港女性格世界第一

性格大於一切

絲打心水清

左右手都分性格

無錯香港女仔性格冇咁好
但係香港女仔都有溫柔一面
日本妹發脾氣會三日都唔復line

咩都有得變，性格無

只會變本加厲

咁清楚既

a.港女一日發你30次脾氣 你要氹30次
b.日本妹發你一次脾氣 你有3日可以抖下
你點揀

笑左

你試曬兩種女女之後返來包膠

你地tg啦

去完日本，返嚟話你知

呢啲野，心照，但一開始都接受唔到點一齊

問你點揀呀！！！

去幾耐呀？有冇嘢唔捨得？

咁我都有女仔fd

不了

其實冇，香港我都冇咩fd,又冇ex，又冇女，我最掛住咪香港啲食物

你都可以揀a,跟住佢發脾氣唔氹，抖3日嫁

唔好咁gay啦 2個男人老狗t咩g

你一講，我想食麻婆豆腐

香港女仔會話分手
其實日本女仔係同左第二個男仔瞓覺

你咁做嘅話，你唔止抖3日，你已經被分手

去旅行好難食到喎
一係歌舞伎町

我個肚打緊鼓

我超唔鐘意啲人開口埋口分手 搞串個場

夜媽媽好肚餓

講起我之前試過追一個女仔
我之前去日本旅行佢叫我買手信比佢
買咗對日本筷子比佢
之後佢又唔出嚟囉屌你老味

後日係我同佢嘅紀念日，原來講好下年5,6月去日本
我後日就去日本，同屋企人去

港女口頭禪

我都唔想，我想食好耐，唔知去邊度食好

其實我想問吓呢香港女仔係咪真係會偷食

講得多好厭
咁撚想分就分撚左佢

日本筷子同我地唔同？

即係唔受溝
慳返

Poly U d反好撚好食

廿零＄30算係咁

我知

同屋企人影多d相
我都啱啱去完東京

短d,你食壽司嗰陣留意吓

我身邊無綠帽事發生，仔出軌就多

我後日去大阪
屋企人特登揀25號飛

我代日本帝國多謝你

真係好，有旅行去

香港男仔不嬲

你一講又好似係，不過真係一直無留意

有個中同，食咗佢男友嘅兄弟

好客觀咁講香港男仔真係成日偷食

Diu

係邊..我好似聽都未聽過

後續後續，想知想知

我細個已經好鐘意日本，對上果次去完大阪，唔知點解好想有個日本妺女友

Poly U麻婆豆腐飯

原來...已經標籤左？

你幾時去日本

之後攪到人地兄弟都冇得做
條仔亦飛咗佢

又唔係標籤嘅
好多fd都係

Next year四月

正常結果 我仲以為條女好正好勁，一拖二

臭西

去讀書定旅行

我google

全部都係雞

搵到人埋單lu

我poly asso都可以入poly U

佢老公慘

....物.....以類聚..........人以群分

介紹佢我識
我比佢老公大

yr2？

我冇女友sor

傻啦，一定我最細

我ar dllm 我year 1

日本神奈川座間市 9人被殺，屍體已冇，只有頭部

講起日本，諗起依單。
上星期去日本都有見到新聞。

享受單身

wtf 夜媽媽咪咁

呢啲係生活壓力大嗰啲相自殺姐
香港都成日自殺啦
其實冇乜嘢

唔享受
我都係男人

巴打唔好隨便去人屋企

你有左右手替換

日本妺冇所謂

好恐怖

有女你就會覺得煩 到時你想好似依家咁，難！除左分手

我都唔會去日本仔屋企

都話我冇乜朋友

唔夠膽入去睇

我當女友係一個best fd
利申又ff

讀咩

諗起fd zone手勢

日本仔成日玩日本妹
Player來
Fuck you 日本仔

Eq 高又無乜朋友，點會搵唔到女朋友，唔科學

幾好睇架
當警惕下自己唔好咁易信人都好

唔好咁

我以前男校

日本仔就係變態先諗到咁多av劇情造福我地

冇fd咪冇女朋友完

係咪唔鍾意同人傾計

諗起都覺得好笑

hehe

我同自己把fd好多野講

我係唔識同香港女仔講野

學咩

太低b？

係唔夠低b,份人太認真

真係有好多都低b冇常識

其實投其所好就得

竟然
有幾認真，講嚟聽下

咪就係，明明不嬲都話港女冇常識又低b

香港女仔傻下傻下幾得意
你哋啲巴打先咁多蝦條呃

又唔見我有女朋友
其實我都最主要係我入咗男校
其實我份人幾好笑

連google 都懶嗰下激氣

你都係巴打..

最激氣係google完都唔撚明

我岩岩睇完單野，唯一男死者係問條女去左邊跟住比人殺

唔好咩

基本上世界上地球大部份嗰啲國家嗰啲位置我記得
有睇吓deep web果d
總之我平時走鍾意睇wiki,歷史文化旅行乜都睇
所以同男仔傾計好好傾，同女仔有咩傾

佢係變態到 明知班死者唔想自殺 都照落手

好彩啲日本妹唔靚嘅

你未搵到個識欣賞你嘅女仔姐

唔係我女神就得啦

咁死啦，如果我同你識，得聽你講 咪話國家位置，我連香港九龍新界都未分清

我以為你話啲女太認真，原來你係講緊你自己
睇你上面堆野都已經feel到啲女冇興趣想知

地球總要死緊啲人
德國當年都殺好多人

渣滓，佢前女友好好彩

你明呢

我去偏僻地方都要開住個goohle map..

其實我音樂可以溝下女，不過呢排喉嚨痛唔唱歌

唉...一言難盡

玩咩音樂

如果deep web嗰d
其實我相信大部份女都未知係乜

路痴嚟

同女仔咪可以講下食物，寵物，不過除咗呢啲我諗唔到

算啦唔好講佢哋唔明

識睇地圖已經係好叻既路痴

聽女仔講就得

多謝你讚我

其實又唔係毒撚
我就係知道啲女仔唔會明男仔嗰啲話題
之後我對住啲女仔就唔出聲，
唔知講乜好尷尬

你遇過連地圖都唔識睇既人，你就會明白，世界真美好

然後間唔中俾下反應

可能我遇到啲香港女仔都唔好
10個有九個都係我開話題

好怕
最差嘅係 唔識路又唔識用地圖 又唔肯問路

Yes yes 肯聽先係重點

唔好講d咁學術性住
講d貼地d

我份人講起野上來仲多嗰啲女人

我女仔性格

我對住女仔唔講學術性嘅野

咁多位 我訓先啦 後會有期

你當我傻架咩

人地講野你有無比反應令到人地講到落去？
姐係有啲話題終結者會
：話時話我上次食cxxxjdnfbf超正
：我唔鐘意

Bye

拜

咁我純情仔，邊有咁宮心計

放棄左

算啦，其實做番自己最重要

想飲水，但驚吵醒人

想屙尿，但出面好凍

靜靜雞偷水飲

訓啦...訓左就唔想屙
其實...我又唔覺得好凍

好難得對腳先暖

虧虧地

飲個水都要偷偷摸摸

我對腳冇暖過

我脂肪多，呢啲天氣濕濕碎

我脂肪都好多，但都好凍

返office 成日坐 肥咗十磅都有

做運動啦

為咗唔再坐office 我裸辭咗

做廢青？

係
其實返咗兩年幾 好有感情

咦，咁岩既，我都裸辭左，又係肥左十幾磅

有冇減肥大計？

開始眼訓

我都減緊

斷食緊 運動左幾日，跟住無左件事

走啦
雀仔都唱歌啦

聽日返9

我都係
跑咗幾次，太辛苦

陣間？
點頂

hi
首歌好聽

就係陣間
應該會唔知醒

因為唔係即時見效，好難支持落去

唔好訓比較好

我都十點要起身，去食lunch

冇腳陪我打波

我之前減肥係全日淨係做運動之前先食好少野，1成飽都可能冇
之後去打波打幾個鐘，夜晚再游水，返到屋企自己做workout
一個月輕左8公斤

大家陪我吹水

我得羽毛球見得下人

你咩波

點解有咁大恆心

我係呢個月開始斷食，一日一餐，果餐點食都得，就係唔再食，瘦左3公斤，不過我知會反彈，所以繼續緊

因為失戀

我乜球都好廢

我而家冇節食節得咁緊要，但有打波有workout

見得下人既意思係...我惦到個波

以前d fd都會打下羽毛 / 乒乓

我2樣都識，但唔精

瘦左之後科學上講，只要keep運動就唔會反彈

我有keep住每個星期打波

3kg都好厲利喎
我想減10磅呀

戒口真係好難
好想食crepe cake

我都好想食士多啤梨蛋糕

但你知道呢3公斤絕對唔係人地做運動瘦既果種3公斤，好虛浮既3公斤

Crepe cake

大家忍口

我要求唔高，m記果啲就得

想問絲打你地化妝到底有咩學問

我好懶
必要先化

即係返工見客，重要日子 etc

有咩要做
我之前八掛點解女人化妝要咁耐就上youtube睇片，發現化妝呢回事好撚神奇
係化腐朽為神奇

你見d牌子出咁多唔同products就知真係好多steps
情況類似男人幫d模型上油

利申 9up

天水寶寶係咪去咗m記

點解咁撚多steps

Yo

貝貝明天有屎路比

Hi again

去買屎路比

123

有個識左廿年青梅竹馬既朋友，今日收到風佢拍拖吾知點解好L心up

你男佢女？
因為你鍾意左佢

樓豬係咪識我

唔明

公仔

咩
點解要買

香港女仔鍾意

唔識欣賞

正呀聽日去

睇住鐘意嘅同第個一齊 個心好痛

我明

彩虹 比較貼切我心情

冇計

仲有三分鐘

做緊廢青

學下野
音樂/車/工
出面識多d人

冇野想學 日日炒股 煲劇

已經好頹廢 人生冇哂目標咁 日日望住啲數字上上落落

有錢

只係咁岩牛一入市炒到牛三 而加就爆

Haha

放工了

平時有WhatsApp開，同佢講飲酒佢都覆我你玩得開心啲拉，第二日同我講早晨姐係點

女仔？

個女仔對你有好感

係呀，fd黎見過一次

仲要係醉緊嗰時

佢飲醉定你飲醉

我

去馬ching

12321

Hi new man lm

Hello

又扮新人

咩扮

巴打ac用左好耐

但呢個post 我未入過嘛 朋友～
我太多人識

我表示無宗

奈

扮咩無奈

你早d zzz

宜家食第二粒

Wtf

你tg我
我悶

Wfc

Hi banana bro

我都係，長期失眠，要靠安眠藥

巴打可以搵我tg吹水

真的嗎？

我食z drug ，巴打你都係？

好悶
冇人搵

我係絲打
食果隻會令人有幻覺既zolpidrm

聽日有咩做

你好絲打，
你係食Stilnox ????

溫書

凌晨好靜好舒服

係呀，次次食都會有幻覺

例如咩幻覺

好悶陪我tg吹下水

求pm

不了 聽晚先做功課

懶得dl tg， 呢度吹啦

咦，你地無架咩？
我次次食完都會見到d野波浪形咁郁，變形咁架，仲要伸手去掂下個天花板睇下係咪真係變左形

啱啱steam響
美國朋友叫我

可以打機了

我食 zopiclone

哦，呢樣我都試過
我試過見到絲帶，五顏六色飄喺天花板，我走去捉佢
又試過間房變森林

絲打咁你呢？
Btw 你有呢啲情況唔同返你醫生講？

大家聽下歌
開心d

口苦

Stop

你地諗d開心野
成日諗D唔開心嘅嘢只更加唔開心

聽下日本妹唱歌

唉，都係plan 定過兩日overdose 算

Wtf?

有呀，佢叫我食半粒，但食半粒都係咁，下次叫佢轉藥先得，呢隻藥令我有時會因為d幻覺有d high而想食，好似d人take野咁，好恐怖

Stop this topic 停止發負

Stop please dllm

求屌醒……為情所困

雖然理論上係咁 但實際上好難咁做
同埋人想要既係關心同理解 比個解決方法作用不大
將心比己 人地先會感受到你既好意

......

係呀，你食左隻藥幾耐呀？
我初頭一食心諗點解隻藥咁迷幻，嚇撚死我

絲打咩病要食精神科藥呀？
利申BPD with depressive and anxiety

好似認真左 唔應該說教太多

我反而想問你地
日本妹同香港妺好？
對一個香港姐姐有feel

冇人了

我認真左

做咩

唔知

聽過會開心啲

歌

你解答下我問題

咩問題

點睇long D
我想追個女仔，但遲啲可能去外國

Hello hello

又到食藥時間了